23條勢張重臨

DQ我地咁多本土派議員

告急黨依關鍵幾票今次會投支持定係反對？

不過都無架啦

國歌法佢地都支持 你地唔係仲指意告急黨會守護香港呀？